拍拖拍到日日驚俾人飛

做錯少少嘢都好驚。。

做人咁辛苦做乜

你似做梗佢隻狗

因為好鍾意 想佢覺得我好好 但自己又好差

唔係

點差法

肥矮柒毒性格差

飛左佢先 先下手為強

你點對人先

唔制

自己都唔敢面對自己缺點，你想人地點接受你
定你想扮一世好好先生

比d自信自己